平交道前驚見比基尼豪乳妹！ 美女遭虧「赤膊晴子」網暴動

PTT表特版近日有網友以「平交道前的比基尼妹」為標題，分享多張截圖照，只見一名比基尼美女，出現在宜蘭礁溪德陽路段平交道前，不僅擁有「神級顏值」還有火爆豪乳，他表示「今天載兒子下課，在平交道前有辣妹在拍照 請問有人知道這是誰嗎？」該則PO文在昨（21號）晚間一出瞬間暴動，該文被網友推到爆，不少人問「這是誰啊？」還有網友以漫畫「灌籃高手」中的經典平交道場景，笑虧美女說是「赤膊晴子」。

原來在PO文中有不少粉絲認出，平交道辣妹應該是近期來台，來自新加坡的亞洲百大DJ Amber藍星蕾，她光是IG就超過百萬粉絲，除了姣好身材吸引不少粉絲，近期更常出現在各大綜藝節目，她在社群平台IG也放上側拍照，被網友認出她脖子上，正是繞著同繽紛色系的比基尼。

稍早藍星蕾臉書也表示：「我都沒發現有網友用行車記錄器在拍我欸，我很認真在拍寫真啦，大家開車要小心❤️注意安全喔！」不少網友留言喊說「哇這好正」、「原圖比修片後的好看太多了」、「超讚圈粉」、「身材臉蛋超棒」還有網友「腦補」開玩笑說「為了拍妹把兒子正在玩的手機硬搶過來」、「兒子：爸爸到底要等幾個紅燈？」、「孩子的媽表示不悅」笑翻一票網友。

▼▲網友在PTT表特版貼文發現「平交道比基尼妹」。（圖／翻攝自PTT表特版）

▲網友笑虧平交道美女是「赤膊晴子」。（圖／翻攝自PTT表特版）

▲▼有網友憑帶子認出，原來平交道辣妹是DJ藍星蕾。（圖／翻攝自PTT表特版）

仲入到台

修圖反而唔夠原圖好睇？
咁修圖嘅意義喺邊度

雞

佢居然入到台灣